周庭比人DQ根本唔係咩大件事

可能未來幾日都會有人關注既
再過多個禮拜香港豬咪又係唔記得哂
有乜野優惠，老麥有新折扣
大家馬照跑，舞照跳
件事話咁快就淡哂啦，仲會有人記得佢比人DQ咩？

算啦！香港都已經冇得救
有得走好走啦～

波台狗

派完錢之後我迷共了

qq繼續升 我唔佔領啦

真係8000嘅話
冇人反共了，遊行得1000都大把人一仆一碌趕去

五毛dewi

財爺派錢 投建制了

基本上英國唔出聲
香港死硬

我要多個飯盒